有冇人完全唔知自己第時想做乜？

中三揀科已經唔知揀乜好，到考dse又衰左，讀完兩年asshole先發覺自己根本唔想讀呢科 成日聽人講揀科要係能力同興趣之間有個平衡，屌我能力又冇，興趣又搵唔到，真係唔知第時條路點行 有冇過來人可以分享下點樣搵到自己真正興趣 唔想渾渾噩噩咁過世

你話搵唔到興趣 但係你有冇真係搵過先? 興趣唔可以等運到架喎

試下搵下讀書以外嘅野學下

自己唔啱讀書嘅話 只會比讀書拖累 唔好理d人成日話讀唔到大學同弱智無分別個d說話 自己強項唔係讀書仲死纏爛打先弱智

其實生活中吸引到自己不斷鑽研既野就可以係你既興趣，你有無真正感受過自己既生活先

生活唔係好悶搵機打hea完一day咁wo

人生唔係得讀書

有咩慘得過做緊野都唔知自己想做乜

想知如果第時唔係做自己鍾意嘅工係咪好辛苦
但聽人講又話做野預左唔係你鍾意做嘅野 唔係又做咩出糧比你

咩道理黎
事實上係好大機會你份工唔係你鐘意做既野 但係冇話一定 事在人為
大把成功例子 只係在於你敢唔敢去試

理想都要有能力先爭取到

無從入手。。。我有搵過但係係漫無目的咁搵

有興趣但知道自己興趣第時好難搵食又算點

大學畢左業
有第1份工
唔啱做 已經quit 左
有想做嘅野
但離自己好遠
唔係好知可以點
可能都要搵住工咁向個個方向行

總有啲野係你會好想做
好想研究
覺得憶其他野有意義？
好似係

揾份工做下囉

我會同自己講，我要成為搵到食個班人。

我中意唱歌，我想做歌手，但係係香港做乜都俾人批鬥，所以好驚唔敢踏出第一步

如果冇嘅話 點解唔試吓跟主流路線行住先呢
加入政府 拎鐵飯碗 安安穩穩咁
跟住你就會一路都想咁安穩落去
直到終老 阿門

如果唔想跟主流嘅話，其實多啲唔同嘅嘢先會知自己想點，自己係個點樣嘅人，自己想要啲咩
路係自己行出嚟嘅
希望巴打日後過到自己想要嘅生活

唉 香港地 又有幾多人可以為興趣而工作啊

好動,好靜都有卦

有興趣,加點技術創意發掦光大